Acer Swift 5冇內置電池保護程式

雖然Acer口啤麻麻,但係佢部14吋只有970g呢下真係幾正..又唔算貴,所以尋日忍唔住科水
返到屋企插火牛開機,update個win 10順手搞埋防毒,揾下個電池防護程式啦,點知竟然冇..
跟手我就上網睇下佢個使用手冊,佢又寫到呢頭叫人最好用AC電源,但係果頭又叫人唔好長期叉滿電..我心諗到底點撚樣先
咁我而家日常喺屋企,到底插唔插住隻牛長用好呢...?

佢官網有冇sofeware download?,
or windows 電池setting有冇得校？

官網未睇..一陣睇下先~
windows個電池setting仲轉咗係叫做acer setting..但係睇落冇咩特別囉

睇左官網..應該係冇嘅
返去睇下個電池有冇得set下先..如果冇就由鳩佢長插算

巴打可唔可以講下呢部機既使用體驗？
覺得點？電池用到幾耐先冇電

你買左係第十代cpu？

大場買咗8代u版,貪佢平512ssd版$7798仲有3舊水回贈又藍牙喇叭呢樣果樣(唔好同我講細場仲平,我懶得出去,喺屋企附近商場買就算)

尋日收工先買,返到屋企玩左陣仲未知實際係點,不過對於我用開啞面mon既用家黎講,個mon d色水係好ok嘅~
電池方面..我尋日開機差住電到100%,之後更新win,轉防毒,set下嘢,用咗2個鐘大約仲有6x%電(中途win有1903大更新,keep住著mon見到windows畫面)
感覺呢部嘢如果唔插牛,大約5個鐘貨仔,夠我用有凸

好詳細呀，唔該晒巴打